睇完絲打自殺個post 啲情緒又翻黎

唉 成個人又變到好負面

Link

啱啱賭輸咗？

上連登真係唔好咁入腦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

咁樓主你除左有唔開心嘅感覺, 有冇咩野你係諗緊架?